
2009-11-29t12:26:0z
dunya
güney afrika iktidar afrika ulusal kongre genç kol başkan julius malema kötü imaj dolayı ülke yabancı gazete sorumlu  malema en başta ülke yabancı gazete dünya yanlış tanı  malema yabancı gazete yap konuş her geliş ülke gibi güney  bazı bölge güvenlik açı risk taşı yalnız durum medya abart çok fark ol dil  politika  zaman  yer ol güvenlik   diye  dünya ev sahip  güney afrika hakkında özellikle dev organizasyon yaklaş şu gün uluslararası medya yalan yanlış haber imza at açıkla julius malema medya dünya yanlış afrika imaj   malema ülke hakkında yayınla abartı haber gelen insan kurşungeçirmez yelek  araba    korkut söz  en büyük ekonomi  ol güney afrika özellikle geliş sanayi  doğal güzel  dikkat  cihan 
